亞洲地區便利店排行榜

細佬我見識少去過嘅地方都少
淨係去過中 日 韓 台 港
但我去親旅行都好鐘意行佢地嘅便利店掃貨
我心目中嘅排名係
1.日本

包羅萬有
乜撚都有得賣
便當熟食種類又多 仲要好食
零食 飲品種類更加係唔洗多講 要乜有乜
除咗食物飲品之外仲有好多唔同種類嘅商品
仲要好多裝修都靚 坐得舒服

2.台灣

台灣便利店嘅食物種類都好多
而且好食
密度都好高 每幾步有一間
但係多數都係素化黑心食品
而且啲裝修通常都柒
坐得唔多舒服
部份便利店都幾撚污糟

之後嗰啲陣間再講

日本真係世界級

Agger

個廁所都贏晒

有得坐

日 是但 是但 是但 港

港真係最差

樓主你個內容完全冇回應到主題

叫東亞地區便利店排行榜好似合適d

樓主真係會比較晒亞洲地區